林太：過平靜春節 。現實：條街多人到行唔到

今日條街真係多人到爆

林鄭正仆街 牛年死全家

今日唔出街嘅都係恐懼撚 無撚用

日日條街都塞到行唔到
唔怪得佢當初連八達通都唔識用
真係無做戲

春咩撚野節

7樓做乜鳩

自殺

做咩事？

11樓又做咩睇唔開

11樓再見

11樓望下我個名

嘩屌

春佢老母節

可以重啟和你shop未

林賤眾叛親離
佢只可以平靜過節

無咗7樓

林乜𨶙嘢太

叫佢做臭閪

除咗低智恐懼抗疫撚同政權 邊有人驁